舊電腦 UPGRADE, 新手求意見

砌新機, 想留舊 顯示卡, 主要打LOL, 有時打下APEX, 想問下大家意見

舊機:
i5 6500
MSI H110M-PRO-VH
KINGSTON 8GB D4 2133 CL-15
HDD TOSHIBA 1GB
SSD crucial mx500 500GB
MSI GTX960 GAM 4G OC D5
ANTEC VPF-550

新機: (想留舊 顯示卡) 主要打LOL, 有時打下APEX
i5 9400F
MSI B360M MORTAR
2x Klevv DDR4 BOLT X 8GB 2666MHz
SSD Samsung 860 QVO 1TB
Antec NX550
Antec P6 箱

你舊嗰set打唔到lol同apex咩
我反而覺得你係換都係換display card
有乜理由留960但唔要6500

DISPLAY CARD 應該遲D先轉 1660

舊機會比阿媽上網用

咁 QVO 換 sx6000 想用好少少就sx8200
sx6000出去揾下仲有冇888
其他都ok

明白~ 唔該CHING

一千左右都有tlc nvme ssd
做咩睇唔開買qlc sata ssd